肥婆係邪惡，肥仔係善良

點睇

啱

邪惡

肥婆重好撚煩

挑你老味 幾多肥仔懶到仆街
返工8個鐘 有6個鐘蛇王 2個鐘hea
比我周到就借口多多

係咪覺得好撚好笑呀肥閪

唔理雌雄，肥就係仆街冚家剷

夏天望住啲肥婆真係

肥仔唔等於善良，只係佢哋有自知之明嘅佔多數
肥婆都唔一定邪惡，只係佢哋有自知之明嘅佔少數

望住肥仔會覺得佢搞笑
望住肥婆只會覺得噁心

肥仔先仆街啊 蝦蝦霸霸

正解

肥仔知自己肥唔會出咁多聲
做個毒撚好過

肥婆就

多數都好搞笑

肥仔通常貪心+自我中心

好多肥婆負評